點樣分享同一個router嘅wifi比電腦

部腦唔知點解上唔到網
電話就用到
點分享wifi？
唔要用數據分享

電腦有冇WiFi card？

電話個數據分享，其實可以將你手機收到既wifi share俾電腦用
我講緊係android ,ios有無我就唔清楚

之前上到
所以應該有

我就係用緊android
More

推

usb tethering

買個USB WIFI 插落部腦咪得

原來lan線未插好
冇事了

屌你死on9仔